# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Artwork Organizer
# Addon id: script.artworkorganizer
# Addon Provider: ronie
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#32001"
msgid "Copy Movie Fanart"
msgstr "复制电影同人画"

msgctxt "#32002"
msgid "Copy TV Show Fanart"
msgstr "复制剧集同人画"

msgctxt "#32003"
msgid "Copy Music Video Fanart"
msgstr "复制音乐电视同人画"

msgctxt "#32004"
msgid "Copy Artist Fanart"
msgstr "复制艺人同人画"

msgctxt "#32005"
msgid "Copy Movie Thumbs"
msgstr "复制电影缩略图"

msgctxt "#32007"
msgid "Copy Season Thumbs"
msgstr "复制季缩略图"

msgctxt "#32008"
msgid "Copy Episode Thumbs"
msgstr "复制集缩略图"

msgctxt "#32009"
msgid "Copy Music Video Thumbs"
msgstr "复制音乐电视缩略图"

msgctxt "#32010"
msgid "Copy Artist Thumbs"
msgstr "复制艺人缩略图"

msgctxt "#32011"
msgid "Copy Album Thumbs"
msgstr "复制专辑缩略图"

msgctxt "#32012"
msgid "Destination directory"
msgstr "目标目录"

msgctxt "#32013"
msgid "Copy TV Show Banners"
msgstr "复制剧集横幅"

msgctxt "#32014"
msgid "Copy TV Show Posters"
msgstr "复制剧集海报"

msgctxt "#32015"
msgid "Custom source"
msgstr "自定义源"

msgctxt "#32016"
msgid "Path"
msgstr "路径"

msgctxt "#32101"
msgid "General"
msgstr "常用"

msgctxt "#32102"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "#32103"
msgid "Expert"
msgstr "专家"

msgctxt "#32104"
msgid "DO NOT TOUCH UNLESS YOU KNOW WHAT YOU ARE DOING"
msgstr "勿随意触碰，除非你清楚要干什么"

msgctxt "#32105"
msgid "THIS CAN POTENTIALLY WIPE YOUR ENTIRE HARDDRIVE"
msgstr "这可能会清除你的整个硬盘"

msgctxt "#32106"
msgid "select which artwork should be copied"
msgstr "选择要复制的艺术图片"

msgctxt "#32107"
msgid "search a custom folder for artwork"
msgstr "查找一个自定义的艺术图片文件夹"

msgctxt "#32108"
msgid "select a custom folder where the addon should store the artwork"
msgstr "选择一个用于插件存放艺术图片的自定义文件夹"
